人人都得一條命，靚仔靚女果d叫人生，正常人叫生活，樣衰既只係生存。

所謂人生中所有美好既事物
例如求學時期既熱血青春 青澀純真既初戀 仲有果d好似不切實際既夢想

大個後 工作上你會希望升職加薪 創一番事業 感情世界你可以選擇夜夜笙歌 亦可以選擇搵個真愛

再大d 你可以搵到人生既另一半生番兩個 共享天倫之樂

呢d野只要你係靚仔靚女 你全部都可以經歷到 求學時期只要你正正常常既都會識到一大班朋友 社交圈子闊
同時因爲長期其他人都對你好 所以都會buildup到個正面既人生觀價值觀
如果屋企衣食無憂既話 佢地仲可以有心思去諗自己既夢想
出黎做野個個對你都好 起碼冇咁嚴苛 人緣好升職加薪都快
就算讀唔成書既 靠個樣做sales都搵到唔少
搵另一半就真係易過借火 只要你其他野正正常常 靠個樣要搵sp 真心鍾意你既定抑或老公老婆都好容易

普通人就經歷部分啦

樣衰既人求學時期比人蝦 冇朋友 連個正常既性格人生觀價值觀都buildup唔到
同時係連點樣正正常常番學都解決唔到既時候 邊有閒情去有d咩偉大理想
出黎做野老闆同事客都唔鍾意你/直頭冇人請

大個d搵唔到老婆/嫁唔出
男既就搵蝗 然後人地拎左身分證就離婚分身家 男分人又老錢又冇

女既一係就恨嫁恨到比d小白臉呃撚晒d錢 一係就變情緒有問題黑人憎老處

4.5/10

人人都靚仔會世界大亂架

好真

sad but true

其實我發現一個人醜樣都好，只要乾淨企理，唔好肥，性格冇問題，都可以彌補到樣既缺陷

其實唔肥都已經得
果堆無錢嘅肥仔肥婆死撚晒去算啦

啱，樣衰嘅人冇資格搵老婆

利申: 樣衰

生存緊

駁唔到